想問有咩交友APP可推介,想識女朋友,謝謝

想用APP行出第一步
因之前工作也是男同事
看看現在APP可以成功認識到女朋友嗎,THX

我今年33歲,173-175高,大概,中等身型
興趣就行下街,食飯,睇下戲,飲下茶(珍珠奶茶)
嗜好就冇特別嗜好
要求都冇咩特別,好傾,順眼,簡簡單單就可以
職業係零售

感紅色超大

連登，全港最大基佬論壇

Grindr

零售會無女？

你7咗

我係想識女朋友

幫推

推🌈

認真係街見到順眼就問 衰左都無人知
但得米就唔同講法

樣貌...???

JJ長度呢？ 而家興直接係交友app度直接打埋JJ長度

樓主係蒙古巨鵰

Thisav
Pornhub
Tube8

中上啦

唔敢咁快面對面交談住

🌈🌈🌈

月入幾多先？

彩乜能虹

樓主一腳踏幾船